\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage{etex}

%Packages Ecriture
%\usepackage[latin1]{inputenc} %Caractères accentués

\usepackage[french]{babel} %Traduction française
\usepackage[T1]{fontenc} %Codage des 
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{lmodern} %Polices vectorielles
%\usepackage{lettrine}
%\usepackage{soul,color}
\usepackage{pstricks}
%Packages Mise en page
\usepackage[vmargin=2cm,hmargin=1.5cm]{geometry}
\usepackage{fancyhdr} %gestion des ET et PDP
%\usepackage{sectsty} %Définition des sections
\usepackage{xlop}
\usepackage{eurosym}
%Packages mathématiques
\usepackage{amsmath} %Equations
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{pifont}
%\usepackage{xlop}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{enumitem}
%Packages Tableaux
\usepackage{tabularx} %Tableaux
\usepackage{multirow} %Gestion des lignes
\usepackage{multicol} %Gestion des colones
%\usepackage{arydshln} %Lignes en pointillés
\usepackage{fancybox} %Boites
\usepackage{multicol} %Colonnes
\usepackage{array} %Tableaux maths
\usepackage{fancybox}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage{ProfMaquette}
%Packages Figures et graphiques
\usepackage{graphics} %inclusion de figures
\usepackage{graphicx} %inclusion de figures
%\usepackage{pstricks,pst-plot} %Graphiques
%\usepackage[pstricks]{bclogo}
\usepackage{tikz} %Tikz !
\usepackage{epsfig} %inclusion de figures eps
\usepackage{multido}


\renewcommand\PfMCompNA{\rule{0pt}{3ex}\RKangry}
\renewcommand\PfMCompECA{\RKsad}
\renewcommand\PfMCompA{\RKbigsmile}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document} 


\begin{Maquette}[IE]{Nom=La citrouille, Theme=Pythagore, Calculatrice={}, Code={}, Niveau=5, ,Classe=ème}


\noindent 1. Répondre aux questions ci-dessous, en entourant vos réponses sur cette feuille.\\
2. Compléter la citrouille.\\
3. Rédiger rigoureusement comme dans le cours les justifications pour la bouche, le nez et le chapeau.



\begin{exercice}[BaremeDetaille] 
\noindent \textbf{Les yeux}
\begin{enumerate}
    \item\brm{2}Dans le triangle rectangle en B ci-contre, quelle égalité de Pythagore est correcte ?
\end{enumerate}

\begin{center}
    \includegraphics[scale=0.75]{fig1.jpg}
\end{center}

\end{exercice}


\begin{exercice}[BaremeDetaille] 
\noindent \textbf{La bouche}
\begin{enumerate}
    \item\brm{3} Calculer la longueur AC dans ce triangle rectangle.
\end{enumerate}

\begin{center}
    \includegraphics[scale=0.75]{fig2.jpg}
\end{center}

\end{exercice}
\newpage 
\begin{exercice}[BaremeDetaille] 
\noindent \textbf{Le nez}
\begin{enumerate}
    \item\brm{3} JOI est un triangle rectangle en O tel que
JO = 4 m et OI = 9,6 m. Calculer la longueur IJ. 
\end{enumerate}

\begin{center}
    \includegraphics[scale=0.6]{fig3.jpg}
\end{center}

\end{exercice}

\begin{exercice}[BaremeDetaille] 
\noindent \textbf{Le chapeau}
\begin{enumerate}
    \item\brm{3} ABCD est un carré, calculer la longueur BD 
\end{enumerate}

\begin{center}
    \includegraphics[scale=0.6]{fig4.jpg}
\end{center}

\end{exercice}


\begin{exercice}[BaremeDetaille] 
\noindent \textbf{Le compagnon}
\begin{enumerate}
    \item\brm{2} Le côté du carré ABCD a pour longueur 42,25 cm.
\end{enumerate}

\begin{center}
    \includegraphics[scale=0.6]{fig5.jpg}
\end{center}

\end{exercice}
\end{Maquette}

\newpage 

.../2 points
\begin{figure}[!h]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.8]{fig6.jpg}
\end{figure}

.../2 points
   \begin{figure}[!h]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.8]{fig6.jpg}
\end{figure}

\end{document}